721 當時上環亦發生了嚴重暴力衝突，因此警方抽調新界北部分警力去港島

721話調晒啲人出上環

728幾個西鐵站都放狗捉人

推

佢地聽日實話係為左保護黑衫

捉晒啲黑衫